美國人已經收晒錢~香港政府：研究緊點派

以前就話澳門多派錢經驗＋人口少
今次美國冇派錢經濟＋人口多幾十倍 又賴咩？？？

美國人口多姐

一萬蚊可以同yoyo玩咩新招

港共：美國佬派錢俾香港廢青派都熟晒手

美國冇廢青
美國冇人拉布

講笑咩
垃圾林鄭點同民選政府比

根本搵銀行搞就得啦，叫啲人過去拎就得啦

佔中影響

點夠你玩呀

早兩個禮拜簽完名 岩岩就收到1200

有一皮仲能洗同yoyo挽

老雞

美國人口多, 變相多D人幫手派錢

香港正苦根本唔想派

美國派多兩三次香港都未諗完

霎時間要羅舊錢出唔係咁易 錢係晒支共度 印又要時間

文宣手足可以煲大佢

澳門人口少姐

巴打，麻煩出門幽默秘笈

幫佢諗藉口：美國有social security number

波叔派錢又要登記 又要查 又要補資料 又要入資料去數據庫
又要同銀行夾呢樣夾果樣全部要人手 而家已經少人番工
又唔簡化程序 仆街正苦等你錢開飯嘅食得屎啦

屌
直接拎去佐敦站派比市民啦
700萬人排隊攞都唔洗等咁撚耐

都唔好講派俾全香港人
張建宗唔係講過
最快要出年先派到俾失業人士咩

感謝偉大既美帝國
連我唔係公民冇綠卡都有錢收
香港真係冇野好過美帝國

陣間仲話派比廢老先
但重點係中年 後生既打工仔先最受影響
廢老都係靠政府 生果金不嬲準時派

冇綠卡都有?

我都R撚哂頭，稅單又識寄
搬撚埋屋，稅局都搵到你住邊叫你填報稅表
稅局連我搵幾多都知

到派錢、選民登記又話冇資料、難做屌佢老母臭閪

呢個政府係咁戇撚柒鳩

企業都好快收到

派錢都慢過人
就唔好怪外國勢力啦

其實係咪要收番政府息

細路都有500usd港共政府真係冇一刻唔摟屌

美國人多好辦事,
澳門人少易處理

廣傳比藍屍

研究完 : 睇依家的情況已經冇派錢的必要性, 在我地的迅速應變下社會復原得又快又好

咁仲點cap水

緊係要人手填form請支那人花式送錢
再將資料送中

做完五年冇人大政協都有個掛名董事做啦

美國派錢好叻
上年一個星期派幾次百萬人二百萬人都無人知
香港政府學下野啦

玩撚晒

@星之子

美國有派錢咩？

美國派撚左都唔知，好勁

下 你係工簽？

美國人有鎗

留學簽證
收緊學校錢 有交稅

佢地係研究緊點CAP水

傻尻政府不嬲痴撚線, 慣左

香港派錢仲要申請表

收陀地梗係爽手，你唔好遲交添呀，我地稅局職員份糧來

派錢、選民登記，做又36唔做都係36，慢慢做啦，比你地班黃絲拎到35+反對公務員加人工咪好大鑊？都係出多啲確認信扮無資料、寄唔到，dq多啲選民先

搵銀行搞就俾錢銀行賺，搵關愛基金搞就益自己人，要回點派法你自己諗。

而家都係搵銀行搞，關愛基金係想派俾非永久

上次派6000用果3億行政費呢？
係咪關愛基金？

而家未派，啲錢撥咗去邊？ 衍生利息/投資利潤點計？

大部份公共服務仲用緊fax/寄信
你就知港共幾有效率

咁人哋人口多 人多好做事

根本上你乜柒資料佢都有，禁個制就一目了然，但係都話私隱問題唔撚做。

上次跌咗部有300萬個選民個人資料嘅手提電腦，就話無私隱問題

派6000係庫房提取
派4000先係關愛基金

由在職家庭津貼辦事處負責行政，至於搵咗咩外判合約工，冇人知

你啱
6000係薯片派果次

咁多年之後科技進步咗，多咗人用電子銀行，結果派錢派到垃圾咁。

4000果次icac應該要查啦，如果icac仲在生嘅話。

唔係搞創科局黎做咩

快㗎啦就快諗到㗎啦

俾多些少時間我

蓋ching 睇下鄘仔youtube 條片
笑到我

填地波要諗計輸送利益俾自己人 先咁遲派

人多好辦事

港共派錢俾黑警先熟手

因為政府做咩嘢都係立場行先冇知人善用囉
好似之前抽獎都要搵個藍絲乜柒星之子做
親中冇人材， 庸材都委以重任，結果咪一劈屎咁囉

誠哥派錢都係用google搞掂咋
之前明明派過4000有晒資料又唔用
都唔知做乜柒，成班人個腦裝屎

創科局CAP左成千億...有咩用

出糧，出資助比星之仔
裝修office

快撚啲派啦屌你老母垃圾政府

多又話多 少又話少